{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_053609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "국민훈장 수여식 기념음악회 사진"
    },
    "text": "国民勲章授与式記念音楽会の写真 (국민훈장 수여식 기념음악회 사진)\\n\n1967年9月15日に行われたアン・イクテの2周忌行事の写真です。この写真はマヨルカのマリベント城で撮影されました。国籍はヨーロッパで、時代はスペインです。写真の材質は紙で、作家はFoto Castellです。この写真はメディアの一部であり、記録物として分類されます。サイズは横147cm、縦105cmです。また、別パネルのサイズは横12cm、縦94cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この写真はいつ撮影されたのですか？",
            "answer": "この写真は1967年9月15日に撮影されました。"
        },
        {
            "question": "この写真はどこで撮影されたのですか？",
            "answer": "この写真はマヨルカのマリベント城で撮影されました。"
        },
        {
            "question": "この写真は誰の2周忌行事の一環で撮影されたのですか？",
            "answer": "この写真はアン・イクテの2周忌行事の一環で撮影されました。"
        },
        {
            "question": "この写真はどの国籍の人物に関係していますか？",
            "answer": "この写真はヨーロッパの国籍の人物に関係しています。"
        },
        {
            "question": "この写真はどの時代のものですか？",
            "answer": "この写真はスペインの時代のものです。"
        },
        {
            "question": "この写真の材質は何ですか？",
            "answer": "この写真の材質は紙です。"
        },
        {
            "question": "この写真の作家は誰ですか？",
            "answer": "この写真の作家はFoto Castellです。"
        },
        {
            "question": "この写真はメディアの一部ですか？",
            "answer": "はい、この写真はメディアの一部であり、記録物として分類されます。"
        },
        {
            "question": "この写真のサイズは何ですか？",
            "answer": "この写真のサイズは横147cm、縦105cmです。"
        },
        {
            "question": "別パネルのサイズは何ですか？",
            "answer": "別パネルのサイズは横12cm、縦94cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 297
    }
}